I
Cae la noche y amanece en París
en el día en que todo ocurrió.
Como un sueño de loco sin fín
la fortuna se ha reído de ti, ja ja.
II
Sorprendido espiando
el lobo escapó aullando
es mordido por el mago del Siam
III
La luna llena sobre París
ha transformado en hombre a Denisse.
IV
Rueda por los bares del boulevard
se ha alojado en un sucio hostal.
V
Mientras está penando
junto a el se ha sentado
una joven con la que irá a contemplar
la luna llena sobre París.
VI
Algunos francos cobra Denisse.
Auuu!! Lobo hombre en París.
Auuu!! Su nombre es Denisse.
VII
El hombre lobo está en París.
Su nombre Denisse.
La luna llena sobre París
ha transformado en hombre a Denisse.
VIII
Mientras está penando
junto a él se ha sentado
una joven con la que irá a contemplar
la luna llena sobre París.
IX
Ha transformado en hombre a Denisse.
Auuu!!
Lobo hombre en París.

